區諾軒被律政司申請刑期覆核 主審法官仍是潘兆初 彭偉昌 彭寶琴三人

【#上庭聲援 - ３月２３日 星期二】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️潘兆初高等法院首席法官
👨🏻‍⚖️彭偉昌上訴庭法官
👩🏻‍⚖️彭寶琴法官
🕙10:00
👤區諾軒 因國安法而扣押 #刑期覆核 (#0707旺角 2項襲警；經審訊後罪成，於2020年4月24日被判處140小時社會服務令，律政司司長不服刑罰明顯過輕提出覆核。)

🏛高 等 法 院 5 樓 7 庭
👩🏻‍⚖️杜麗冰法官
🕦11:30
👤尹兆堅🛑已還押18日 #申請保釋 (#港區國安法 串謀顛覆國家政權)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕝14:30
👤鄭(17)🛑已還押1日 #依令緝捕歸案 (#0930灣仔 串謀意圖危害生命而縱火 管有物品意圖損壞財產)
👥簡,連,卓,溫(19-24)🛑卓因另案服刑中 #提訊 (#0831太子 非法集結 2項暴動 刑事毀壞 襲擊他人致造成身體傷害 普通襲擊 搶劫)
👥林卓廷,曾,鍾(28-43)🛑林因另案已還押18日 #提訊 (#0706屯門 作出傾向並意圖妨礙司法公正的作為 有不誠實意圖而取用電腦 刑事毀壞 非法集結)
👥林卓廷,庾,陳,葉,鄭,尹,楊(26-48) #提訊 (#0721元朗 暴動)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓８庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👥23名被告(18-40) #續審 [22/60] (#0728上環 暴動 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
👤陳(24) #審訊 [1/1] (#20200524金鐘 管有物品意圖損壞財產)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓８庭
👨🏻‍⚖️鄧少雄裁判官
🕤09:30
👤古思堯🛑因另案服刑中 #審訊 [1/2] (#1005銅鑼灣 參與未經批准集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤陳(19)🛑已還押21日 🔥#判刑 (#1027油麻地 管有物品意圖損壞財產)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👨🏻‍⚖️葉啓亮裁判官
🕤09:30
👥謝,區,胡,梁,楊(20-48) #續審 [10/15] (#1020旺角 非法集結 襲警 5項管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 阻差辦公 5項蒙面)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👤陳(43) #續審 [2/4] (#1117尖沙咀 阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓３庭
👨🏻‍⚖️黃士翔裁判官
🕤09:30
👥冼,湯(17-20) #續審 [2/3] (#1118葵涌 2項管有攻擊性武器 無牌管有無線電通訊器具)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉淑嫻裁判官
🕤09:30
👤蕭(28) #審訊 [1/2] (#1031旺角 襲警 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️莫子聰裁判官
🕤09:30
👤葉嘉榮/尚德區議員助理 #續審 [2/2] (#20200108將軍澳 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤張 🔥#判刑 (#20200315沙田 刑事毀壞)

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👥王,李 #續審 [2/2] (#1111沙田 刑事毀壞 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕝14:30
👥周,胡(20-21) #提訊 (#1111西灣河 阻差辦公 企圖搶劫 企圖從合法羈押下逃脫)
👤*(14) #提訊 (#0831太子 非法集結 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛 東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👤車(17) #提堂 (#0908中環 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕤09:30
👤吳 #提堂 (#20200524銅鑼灣 在公眾地方造成阻礙)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👥*,*,王,梁(15-17) #審前覆核 (#20200513沙田 刑事毀壞 拒捕 襲擊意圖防止合法拘捕 阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊
#不是聲援
09:45區域法院第廿八庭 721元朗白衣暴徒💩王志榮,黃英傑,林觀良, 林啟明,鄧懷琛,吳偉南,鄧英斌,蔡立基(43-61)

Source:
被捕人士關注組

呼籲：

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

嚟喇

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

push

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

旁聽要人

Push

彭狗

推上去

推呀

推po

原告變被告

多區旁聽要人

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕝14:30
👤鄭(17)🛑已還押1日 #依令緝捕歸案 (#0930灣仔 串謀意圖危害生命而縱火 管有物品意圖損壞財產)
👥簡,連,卓,溫(19-24)🛑卓因另案服刑中 #提訊 (#0831太子 非法集結 2項暴動 刑事毀壞 襲擊他人致造成身體傷害 普通襲擊 搶劫)
👥林卓廷,曾,鍾(28-43)🛑林因另案已還押18日 #提訊 (#0706屯門 作出傾向並意圖妨礙司法公正的作為 有不誠實意圖而取用電腦 刑事毀壞 非法集結)
👥林卓廷,庾,陳,葉,鄭,尹,楊(26-48) #提訊 (#0721元朗 暴動)

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕝14:30
👥周,胡(20-21) #提訊 (#1111西灣河 阻差辦公 企圖搶劫 企圖從合法羈押下逃脫)
👤*(14) #提訊 (#0831太子 非法集結 管有攻擊性武器)

大家幫手推下
我要瞓啦
好攰呀今日

又係呢3個

721

推

#依令緝捕歸案
#企圖從合法羈押下逃脫

呢兩單....

要人旁聽支持

唔滿意男彭定女彭

手足要人

我要繼續佛洛依德 等等寫到悶返嚟再推

注意休息

12港人

why not both

推要人旁聽支持

好

辛苦曬各位

幫我接力呀

講還講，唔好貼相

插嚿CTLA-4冷靜下先

男友

寶

主席.....好好休息

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕝14:30
👥周,胡(20-21) #提訊 (#1111西灣河 阻差辦公 企圖搶劫 企圖從合法羈押下逃脫)
👤*(14) #提訊 (#0831太子 非法集結 管有攻擊性武器)

「熊仔餅」中槍夢魘 骨折、劇痛難久站 3.23上庭 盼手足聲援

大隻

包包

9成9變坐3個月
不過都坐緊啦

希望多啲人關注

最chur果半個sem先嚟呢d

開台

國際線有任 請每日推Post

Bye bye

聽日大測啦

推
各位有時間，去撐手足

旁聽席要人周同學撐住 要堅強活下去 會再送上熊仔餅

Hi 叉燒巴

今日聽嗰庭得十個

上次已經冇人，但估唔到正審都係咁少

而家好chur，出唔到

Hi Bro

旁聽從來都唔係淨係一個人嘅責任，唔需要攬曬上身

次撚次都呢3個狗官
未判都知結果

唔好chur自己
平常心咁去做先好

hi 天行兄

百份百成功既可以做D咩

小年

嚟一嚟

祈禱

仲有潘敏琦呢個仆街

祈禱D官打科興瓜柴好似仲易D

政治犯次次都係呢三個

唔知㗎，可能因為你咁祈反而唔會發生

大家努力，我今晚要瞓先

嬌

院友

早抖

熊仔餅

今日辛苦晒

明早起 Bro 都早休息 Goodnight

正審本身都少人聽
大家都驚悶同長時間

雖然有啲其實幾好聽

bat bat

包

老西

包
包

大灣驅

榮仔

噹噹

神
神

今日好多5毛

唔做野邊有糧出

飲水

大隻……飲水未

飲咗
你呢

飲緊

由由

晚晚都咁夜瞓

飲咗幾杯了
你快啲飲

有求必應

知道

上庭聲援